# Add folder to Git
```
- allez dand le terminal

- ecrire git init

- quand le dossier et en rouge cela veux dire il et pas pris en compte par git

- donc ajouter le ficher click droit dessus puis git puis add maintenant
  il et a l'interrieur de git

- pour envoyer sur git mettre le message (commit) en anglais decoche les deux casse a droit.

- commit and push veux dire en sauvegarder dans l'ordi puis sur le cloud
```


